% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{7} %TODO Fix date config!

\inpremarks{ueb06}

\begin{frame}[t]{Wahr oder falsch}
    \TrueQuestion{Assoziationen werden in OO-Sprachen durch Instanzvariablen realisiert.}
    \FalseQuestionE{Checkstyle existiert nur um Studenten im ersten Semester zu quälen.}{Checkstyle existiert auch um Proggen-Tutoren 
    vor existentiellen Qualen zu schützen\dots}
    \FalseQuestion{Schlechter, aber dokumentierter Code ist besser als guter, undokumentierter Code.}
    \FalseQuestion{Wenn alle Testfälle grün sind ist unser Softwareprodukt fehlerfrei.}
    \TrueQuestion{Pfadüberdeckung ist nicht immer zu erreichen}
\end{frame}

% Only do stuff that is still not covered. Otherwise exam preparation (old tasks, recap, etc.)
\inpmod{abnahme}
\inpmod{ci_cd}
\inpmod{anti_patterns}
\inpmod{aufwand}
\inpmod{netzplaene}

\begin{frame}{Das Ende}
    Mit dem Thema Abnahme/Wartung sind wir durch die Phasen und damit durch den Tutorienstoff
    durch.

    \begin{alertblock}{Was kommt jetzt?}
        Zuerst mal Infos und Tipps zur Klausur. Danach würde ich eine offene Fragerunde 
        machen, notiert euch also am besten schon mal Fragen. Ansonsten ist das nächste 
        dann die Klausur!

        Außerdem würde ich mich über eure Rückmeldung zum Tut freuen. Seid gerne ehrlich,
        ich nehme die Kritik mit und werde sie in meine weiteren Tutorien einarbeiten!
    \end{alertblock}
\end{frame}

 \begin{frame}{Die Klausur}
    \begin{itemize}
        \item Findet statt am 05. August um 08:00 Uhr, Anmeldefrist ist bereits verstrichen
        \item Raumaufteilung kommt zeitnah
        \item \kgreen{Keine} Nachklausur im Sommersemester, erst wieder im Winter prüfbar
        \item Vorraussetzung für \kgreen{PSE}, Teilnahme also dringend empfohlen
        \item \kgreen{Nicht} wie die letzten Jahr, geht lieber die Blätter noch Mal sorgfältig
            durch als euch auf Altklausuren zu beschränken.
    \end{itemize}

    \begin{center}
        \huge{Viel Erfolg in der Klausur!}
    \end{center}
 \end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.5]{turing_test}}{Quelle: https://xkcd.com/329/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
